[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (947)

看！

Post又係100又你！

正評嬴大錢

又中999

LM

唔撚識賭錢不如咪撚賭 度下波都咁難 係到左跟右跟 垃圾

各位手足 5點鐘日乙半細係100%既波

雖然我都5識

唉 5千蚊block左me

好5開心

17:00

全半和 7x1

馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬

你再馬條癮番來了

度左兩條1700
7串1 中左要派了

share

全半細
全半和

lm

跟各位師兄搵食

飛腳入未

屌 前日先入三千 兩日輸哂

求水🙇🏻

屌 前日先入三千 兩日輸哂[/quote]
求水🙇🏻[/quote]

重心追數料 我利受讓半一下盤

Lm

前鋒收全格 派500 頭5

Ok

我

哦好啊

經期😱😱😱😱😱😨😨😨😨😨

又系你

搶飯碗

Bee 串馬

前鋒入未

696

第5

，lm

羊錢復出之日

甲府黃蜂

甲府風林可以試下

有冇人要飛腳😡

搵我頭狗拎

巴打

Gun

唔賭半細了

我了

屌 紅鑽入未

求你甲府入

696空門飛機

5點全半和派2個100

皇-3 ok? 升班馬勁？

一定得

利維特唔差

翻生了

696 零射門

近排興未開波就係到鳩叫

臭西bee反cup啦

支持

好熟悉既對白

係垃圾bee入波啦

西鯨劇本又要上演了

🐳有即場

玩FG NG 都FatFat了

細波了

好穩

求假波神降臨

木馬要咩

好驚一鋪過出黎gel

4 5 場大波

甲府黃蜂比馬橫濱

唔好話唔教精你地

鯨魚對家fg
鯨魚反杯 是常識吧

識買了

甲府黃蜂比馬三神橫濱

五皮湘南海洋

大家好

山口場場大球

買左清水心跳

西鯨半大 甲府

心跳

學普巴話齋日假只買200

甲府今日慢慢玩，咁多波

得番200 all in

咁多波 一場都2000

咁多咪

買咩?

鯨對家FG 100%

假波精選：紅鑽 臭腳 696 前鋒

亂篤比馬bee細波 我花 柏雷角大

訓醒

買唔買得切

橫濱keep住咁高水唔敢買

金澤薩維根

只買bee半主

就開波都無人 波po已4

不停哥買左1k😂

唔敢日乙d上盤，成日鬼到

日乙假球正式開始！

甲府
696

🐳
🐝
🐴

又話無錢

屌咩

好撚攰

北海道札幌岡薩多 中
10.5S 11.5S 中
金澤薩維根

橫濱有拿查

山口不敗

西鯨蝗瘋對家cashed

有冇人只揀川崎同西鑽角大

西鯨橫賓696大波波plz

客fg

隔離好似成班狗等緊主人餵狗糧咁

9 September, 2017
1. ✅讓球 北海道札幌岡薩多 0/+0.5
2. 讓球 金澤薩維根 +0.5/+1
3. 讓球 湘南比馬 0/-0.5
其實奴奴日本波幾準

小注穿

還剩低幾多心跳

山口不敗，bee 大炒

決定過隔離跟b哥了

不停哥要金澤 大分 比馬
點算 對哂家

日假黑哨將會全面進場！

信自己

是油 365咩都冇

???

仲未日波
大波已死

假球不開盤

點屌波

完場未

是油做到野 即刻有

岩岩出閘咋ching

比馬讓平半咁淺 , 一係飛一係買對家

水戶1:0

全部0:0完場即派

禾

1分鐘就入左水戶

屌你 燈死左
咁快1:0

黃蜂橫濱甲府三神

水戶黎多球

不死了入未

臭西魚唔好又玩野呀

3神fake goal?

有冇西鯨link???

yes

wtf

西鯨又玩野

名古屋八婆對家入未

入了

不死鳥成9日唔開盤

黃蜂三神甲府橫濱入未呀

鬼到狗會怕怕

想重注3箭

買松鼠係咪自殺?

不死鳥一粒

Ching sick ball

唔係

角大呢 去撚左邊

鯨魚567

水戶冰封入球 西鯨NBA

黃蜂 橫濱求下你入

鯨魚斷完一次就唔識入波？

水戶入多一球先冰封ok?

好似走盤都要拜神咁

清心嬴唔嬴到

甲府 黃蜂 橫濱求下你入了

希望甲府黃鋒幫幫手 456對面

696係時候西波

696角大

買左200就算啦

真

甲府入返球定定驚先啦

甲府黃蜂橫濱

200唔係錢呀

比馬
甲府
腳
三賤
696
Bee
前峰
花
全開上盤全格派2000

ok

留個名

-.-

好

5000快到

Me

大分三神ng 快

留名

水戶入波啦

未fg 點

比馬未開波?

通常第一個唔會中

水戶 冰封入球 西鯨NBA

截

大分第一球有冇？

山口，bee

西鯨得唔得啊

Goalllllllll

未

心跳 bee

西鯨對家FG,你話呢

me

清水8.5 b
696半和

西花 臭腳 前鋒

gchi?

大波已死

BEE係咪已經幾場未贏過 今場仲係踢到咁

閪鯨半大未 屌你老母臭閪

Goal

俾多2粒呀

西鯨半場起碼入番粒啦

西法

冇買比馬

甲府黃蜂橫濱求你入

今日係咪大波末日

屌你老未 閪鯨個場啲人隻腳玻架

日職最後20分鐘

鯨2C

三分gogogo

bee跳樓準備

1-1比馬

比馬1-1

比馬細波針

閪鯨半大

不死雞半大

俾多粒

山口真係場場大 信你好過信西鯨

半大之日

屌佢老味，日假又驚又想買，好辛苦

閪鯨識半大未

我想問7點基爾係咪追大追到斷就ok

日職小賭怡情

比馬1-1咪一齊開心囉

冇一次係過晒咁多關

今日會

黃蜂可以入未呀

好彩我只買單頭

黃蜂食左屎

快打nba

西鯨有精選之力保護大唔到

閪鯨半大未

Bee
上半：入波未呀
下半：好波頂實
完場：屌你老母

金澤薩維根
廣島三箭

今日劇本係0:0完場，比人由頭屌到尾

比馬

Bee半和ez

水戶比人追和可以？

橫濱黃蜂甲府

說好的半細呢

柏雷有冇同路?

山口

岐快追和

不了

黃蜂死廢撚識入球未

有無買山口 執到笑

唔好呀

2017仲買on9bee

柏雷空難死

有無巴打現在睇浦和紅鑽

??

Bee同橫濱又想點呀

死左注西鯨半大

鯨無半大 我jump了

黃蜂同橫濱甲府求你日了

半大檢到笑 今晚加餸

松鼠請入波

比馬cup

閪鯨nba半大

甲府請你好好入波

好似好啱咁

半細最熱果兩場開半大

垃圾bee

岐仔要入波追和啦

鯨比一粒黎啦

甲府刷多啲角先有波入 -6

山口2-1

比馬.. 笑死

鯨半大阿屌你老母

第一比馬

比馬專業打假 對熊仔 可以0:0

你做乜cup山口

山口大波係咪又要長追
西鯨似斷大波了

屌比馬死垃圾

臭西魚快啦

甲府入未

屁馬又打假了

山口2:1

愛緩愛緩我愛你

好像坐和望嬴feel

on9馬打榜尾打撚到咁？屌你老母呀？

2017仲有邊隊值得信賴

橫濱同bee又玩野 屌

快啲gel

696開始入水

我大波

柏雷作客未驚過

盤王b e e

連大左8，9場 好後悔要西鯨

水戶開大啦

真日假 比馬

清水心跳入波未?

比馬假到 食埋客客和客

屌你比馬

請大家相信bee

696大炒啦

Bee半和輕鬆到

bin認真d踢啦

比馬2:2

甲府主場半和真係無難度

比馬2-2 冇龍？

比馬cup埋佢

山神

比馬真係仆街黎 買親都出事

又炒一場

鯨魚on9? 0:0

岐仔半場和 派一

好多場半和

櫻花有冇？

西鯨入未

半和大賽

雞

串晒半和就fat

水戶 冰封入球之力

有 清買哂半和過關

下次是但禁幾場半和就算

水戶呢

岐阜半和差你

山形山神2-1
比馬2-2
分D入球比西鯨好喎

bee jump

696俾人禁屌？

Bee

2017 仲有人買BEE

Bee....

西bee又要指定動作

BEE

BEE對家易能到我

屌
呢邊未追和 果邊就入多粒 食屎啦
7串半和無啦屌

bee

垃圾鋒想點

唔撚賭了 on9

每星期都有人屌bee

真 玩撚死

我好L後悔信西鯨

笑撚死 bee

豉油做咩

D日乙終於正路返D

只出一場
櫻花朋友隊

垃圾bee，好彩冇買

買盤？

今日動物隊末日，死雀 西鯨 屁馬 黃蜂

笑4

垃圾bee，仆街有買

半主開半客 賭條撚

Bee想留係日乙搵真銀

冇留意西鯨係即場精選

一注姐 下注再追翻

黃蜂屌你老母大廢西

突然覺得世界好黑暗好虛幻

血鑽

Bee ifc

Bee全格我生吞一隻🐝多一球多一隻

甲府

Same

已經連續四注了

西鯨

Bee
唔想豉油Jump

BEE開到上盤我食屎

Same road

原來山口連左八場大波，今日第九場

仆街，未有場上盤開到，想買前鋒

太易賭...

柏雷角大落到啡格
101%中鳩硬

好 開到上盤 我睇你食屎

比馬同bee真係要比icac查

正評了

基利絕密重心

G持 豉油

YES
買左5百萬

想睇

黃蜂

咁愛媛入一球係咪屌一個媛交妹，多一球屌多個？

回歸了

柏雷

柏雷 正花 前鋒9.5b

半一盤真係屎黎

愛緩仲入我就無錢call g了

黃蜂 你試下輸、 我屌撚爆你個蜂后

買柏雷角大贏一定多過輸

女又無錢又無

有咩買 5點咩大船

Beeeee

咪出櫻花，紫要左

屌 朝早番錯工之後訓到宜家 冇去入錢

西鯨全大已死

5點大船已沉 6點了

無人理我 又要潛了

6點大船,柏雷角大,五千萬飛數

變埋大熱

9/9/2017
橫濱水手
廣島三箭
大坂飛腳

易L到 半場收$

Hello

改左名..

松鼠唔差喎

心跳 bee全格派300

全中頭十抽1派500

Yes 波台大佬 黑單

霉西克星

全部上盤

閪魚
甲府

Mark 低哂quote飛既手足。。。

我有del飛

西鯨唔失波邊識入波

要派？

鹿島鹿角 1-0 大宮松鼠

Del埋飛都第一

叻

696 234松狗

榜首

696 1.5 fg cashed

垃圾bee又要失分

過主啦

Bee：so?

金畸夢生

甲府應該贏

入多兩球啦水戶

豉油最多我唔加入職乞啦

挽留

巧撚多未見過

LMLM

松鼠冇了

唔係信696會贏盤呀

挽留您先

國家輸死 做黑兒先

黃蜂反吸橫濱入波

Bee點呀

西鑽快刷角啦

bee 鯨 求你地贏波+大波

696 = __陣

橫濱bee 屁馬贏

西鯨大波

快

Skip 哂5,6點既日本球盤 覺得贏左

Bee 反cup 我今晚all in阿仙奴

只買了一場

Want g

半一盤 上盤唔贏比狗屌

咁睇唔開

阿記有機喎今晚

咁都係會輸返

買左甲府

西鑽1c

仲要買得200

BEE 有機的
仙奴睇下就好 唔係信雲撚條老野下話?

bee cup唔到全隊空難死啦

盤王搬泥

正接BAN埋去就入左啦,前鋒

甲府再唔入去降班

山口同不死雞吸晒D入球

黃蜂橫濱

正花

花 696

花1:0

痴線bee 我追足佢三次半一上盤 諗住事不過三今場實開到 又輸盤 屌！

FFFFF 0:1

反峰

閪bee

fc東京果然垃圾

嘩 現代識入波 尚武真係咁廢？

西鯨dllm

花

FC東京 0-1 大阪櫻花

水戶繼續入

696多一粒

水戶冰封入球

比馬3:2

唔好冰啦

比馬3-2
真係吸晒所有入球

比馬CUP黎CUP去

入波啦水戶

比馬勁咁多 黃鋒比狗屌

一陣比人cup上cup

大板臭腳

金仔、西鯨仲係0-0

無啦 頭都甩埋

屌你，正想買前鋒即入

前鋒

前峰1-0

前鋒FG 1.54都照衝

點解咁多人買日職 我除左紅鑽其他都唔會買

黃蜂降班未？

前鋒1.5 fg cashed

有$唔執

啱聽

水手

日職真係正氣9007266392929倍

黃峰我屌你老母十次

現代 goal

今日好多派錢波啊 做咩咁傻啊

屌你又係咁中
好波

有無人夠薑真馬-3

黃鋒？ 我屌

Bee屌你老母

日職 696 櫻花 前峰 暫時今日都正氣

紅鑽9.5b

好似試緊陣 不了

天我5C

試試下456

記住那關於櫻花的教訓

閪陣 不了

黃蜂吸3粒橫濱入1粒

吸取左 頂到半場就得

天我6C

勝利船goal

黃鋒？

神船 臭腳剋星

cup喇快手
係咪唔撚想升班呀bee

名古屋鯨魚請你開全格

屌你 臭腳

柏雷刷得角未

天我7C

東京 飛腳 三箭

濟洲聯 唔人比人入

西鑽

黃蜂識反CUP 我包皮都會甩

西鯨2.5b jump 三神fg jump

垃圾水戶 又一球到尾

bee會cup

唔通隊隊都想升班咩

有冇人入左紅鑽角大

黃鋒我

bee 柒到

唔一定

比馬炒到

鯨魚快cup啦

b哥贏到開巷

水戶 蔚山 甲府

比馬入咁多做咩 分D俾垃圾bee同垃圾鯨啦

天我8C

要停一排西鯨了

我馬🤝

潛水

吸晒日乙D入球

飛腳我屌你呀

垃圾黃鋒

屌飛腳

波po多返人 好想喊

柒鯨捨得入波未

甲府入波啊睇死你入唔到

櫻花半0全9叫爆區

橫賓贏我打橫切自己條賓

BEE?

我蜂

世外一星期搞到幾多人jump

屁馬4:2

停哂c

早知買前鋒

挽留你條賓

太陽神唔係好鐘意刷架咩 今日做乜鳩

屌$20西鯨角大先

比我切啦普巴

Chung 戒賭

1845再返黎

切左先贏到

見到黃蜂波都入唔到粒就好想笑

日職真係好撚惡賭

屌佢老母

黃蜂杯到我跟你姓啊

水戶入多兩球啦屌

大板 大地震

水戶1:1

可唔可以腰斬太陽神啊

水戶細波要爆了

飛腳cup

bee 呢

黃鋒cup到 全波台仝人同你鞠躬

Bee一早就永久blacklist

垃圾水戶

我要切啊 求下你啦賓

ok 黑單叫到

柏雷屌你老母 1角

無限連角就入啦

一係唔好爆 一係就爆夠456 最憎d爆1球就收工

西鯨入一粒啦屌

西鑽1角

黃蜂秒吸未

鑽1:0

鑽

屌

名古屋鯨魚 屌你老母

柏雷刷角啦屌

fake

Fake

我賓

飛腳

其蜂我屌爆你老母大臭西

岐阜 不死鳥cup 橫賓大波

西花半1全9叫爆區

腳求你cup 井手口陽介

黃鋒75分鐘前入唔到一粒 都可以跳樓

西魚和波不如唔好踢

鍠

Jump了

小菊

心跳1:0

bee 心跳

我都係幫人嗌

Bee 下盤種穩

還剩低

西鑚半和

唔撚係呀

差bee呀

5點咁多場
得閪鯨唔識入

大波斷了 之後改追山口

甲府輸波 可恥

甲府追返

水戶同我頂到完

甲府打假可恥

山神2:2

我 btw會唔會走數？

甲府追和啦屌

垃圾魚 屌你老母 打和唔好踢啦

心跳FG
其他豬晒

大板換王11啦

鯨魚開左波未

未

鯨係咪唔想升班

要左黃鋒 唔要比馬 係我貪心 屌你老母

All in 皇馬 10.5b

Bee cup到我去打爆蜜蜂竇又點話啊

賤種魚

人生一大憾事

櫻花半一全9
角球nba叫爆區

OK

鯨魚加油呀

閪鯨🐟

懵撚 where

我去打黃蜂竇

鯨繼續比角

追和啦甲府
主場輸波

現代2:0

派？

垃圾水戶失多球啦

現代半大 FC首爾就半0？

黃鋒 你老母 夠膽cup2粒

金澤jump

比馬5:2

雷法山口 2-5 湘南比馬

屁馬又入

西鯨輸埋可以？

痴左線

比馬 5-2

比馬7+ 有幾倍

一向都係開相反

主場垃圾魚

比馬7+ 細波抵爆

7+ 29
5-2 150

哦。。。以為有35倍

態仔

正式宣布黃鋒比狗屌

上場已經打假

鯨魚真係一粒都無 配服配服

心0投注又中

水戶贏波抽2個派100

日假正式開始 80分鐘啦

要停買一陣 轉去買山口大波

基爾大波長追啦

Bee 真係大伏...降落日丙啦賤隊

鯨11C

半2全9叫爆區

佩

出街今晚睇戰果

大分三神cashed

696快上 要贏盤

睇直播水戶1:1又完場

冇眼睇 等睇利好過

西腳 西鑽

真係好撚惡賭 仆街 黃鋒

dklm日假比角

追和啦。食屎狗甲府bb

有冇人買左三箭 叫緊糊差佢

橫2:0

黃鋒

柏雷刷角啦

17射得4腳中，
多人兩隻腳都咁廢

黃蜂秒cup可以嗎

想生吞🐝

有冇人直插利w

Bee劇本1-1 袋一分殺上盤

鯨魚1:0

有無日丙可以降

若要生活好

櫻花CASHED

2-0西京

鯨再比多角

賭仔大勝日,易能到...

696比多粒

地鐵站見匡智賣廣告

得櫻花先可以令我對日職充滿希望

日丁都有

我鯨火焰射球

屌你老母西腳西鑽快入

黃鋒咁都cup我戒丁一日

橫濱入乜撚野波

有冇見到我

唔想戒咪出聲。。。

比馬易到

西鯨 蝗瘋一齊落日丙好嗎

戒3日

bee blacklisted

我鯨日波我立即吞精

甲虎我屌你老母臭閪

垃圾魚抵死

鯨魚唔簡單

輸埋

12角 鯨魚

西鯨0-1

可以假到咁

三神GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

鯨10.5B 11.5B cashed

0.5/1 b收錢

名古屋八鯨 0-1 大分三神

696入多粒先，咪輕敵

0.5/1b @4 cashed

次次都講架啦

今日有兩個笑話

吞精失敗

鯨死全家啦 屌你老母

開始杯了

角球攻勢入波

三神

2x1頭關三神fg

大分 有＄買我阿了

鯨

日假3中1

柏雷下半唔刷落地獄

2中2

鳩買算

黃鋒半一盤 輸尻死賭仔

5隻對得你住啦

FC岐阜絕殺？

場場開足十幾角

基爾半一

鯨1:1

黃鋒含撚啦

金澤輸半格之力

水戶細波被絕殺

有一秒鐘想買三神 同鯨魚

兩邊買哂？

Cashed

屌你老尾
全部客隊

不敗

屌, 今日日假咁易賭

普巴

任我up姐

船。。

抵死啦水戶 一味守

客其他

要左西鯨大無要山口大
要左水戶細冇要Bee細

睇左十分鐘 都冇郁過

比馬同黃鋒分別
人同狗

慰山2.5b 紅鑽9.5b

696 12.5B

我條過關

西鯨2.5b
bee盤
屁馬
696
乙組橫濱

好彩入左5k屁馬

求柏雷角大修斯

屌你老尾
就係金澤

屌你老母 黃鋒 鯨魚 屌你老母

今輪黎計就係既

水手屌你老母大廢西

前鋒快啲入到三粒啦 要睇曼城啊

有冇人玩皇馬?

係香討見到

想問紅鑽而家幾多角?

紫巴場場買？

屌你水戶廢到 頂到完都唔得 爆我細波

搵日唔好喊 ok?

血鑽
恩公

696比多粒穩穩陣陣

最嬲係啱啱好爆一球

點解會買甲府

基爾大球有冇機 凱沙廢過狗

跟

2條過關都有櫻花半客 早知all晒落去算了

皇馬-3

正氣到

恩高斯達特
比勒費爾德
基爾

輸撚到

派1k 飛腳cup到😎

另一條3*4斷左1 都有1.68

大分第一球唔派

橫檳 好波

696 10C

1001

日乙改追 比馬平半 山口大波

2